{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013205",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 느낌_1"
    },
    "text": "当宿は総客室数は39室で、近くにはKTX原州電鉄の駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 ご予約の際には、ご予約日にお越しいただき、お名前をお知らせください。 もし予約者名と宿泊客が異なる場合は、予めお知らせください。 また、会員のみに会員特別割引価格が提供されています。 訪問者のレビューを見ると、宿泊施設はいつも満足でき、静かできれいな方だそうです。 ただ、駐車スペースが足りない点が残念でしたが、宿の利用は良かったですし、スタッフの方々も親切だそうです。 部屋は寒いかもしれませんが、快適にくつろげるそうです。 値段の割にコストパフォーマンスも良く、ゆっくり休むのに適した宿だという意見がたくさんあります。 当宿は中央市場から近いため迷路市場を見物することができ、江原監営夜景が美しかったという点が長所として言及されました。 値段も安いという意見がありますが、布団が少し荒いという不満があり、位置などによって若干の不便さもあったとみられます。 全般的には静かで安らかな休息を取るのに適した宿泊施設として多くの肯定的なレビューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿の総客室数は39室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くにはKTX原州電鉄の駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語を提供していますか？",
            "answer": "当宿では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に必要な手続きはありますか？",
            "answer": "ご予約の際には、ご予約日にお越しいただき、お名前をお知らせください。もし予約者名と宿泊客が異なる場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "会員特別割引価格はどのように利用できますか？",
            "answer": "会員のみに会員特別割引価格が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューについて何か特筆すべき点はありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、宿泊施設はいつも満足でき、静かできれいな方だそうです。ただ、駐車スペースが足りない点が残念でしたが、宿の利用は良かったですし、スタッフの方々も親切だそうです。"
        },
        {
            "question": "部屋の状態について何か特筆すべき点はありますか？",
            "answer": "部屋は寒いかもしれませんが、快適にくつろげるそうです。値段の割にコストパフォーマンスも良く、ゆっくり休むのに適した宿だという意見がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光スポットについて何か特筆すべき点はありますか？",
            "answer": "当宿は中央市場から近いため迷路市場を見物することができ、江原監営夜景が美しかったという点が長所として言及されました。"
        },
        {
            "question": "価格について何か特筆すべき点はありますか？",
            "answer": "値段も安いという意見がありますが、布団が少し荒いという不満があり、位置などによって若干の不便さもあったとみられます。"
        },
        {
            "question": "当宿の特徴について何か特筆すべき点はありますか？",
            "answer": "全般的には静かで安らかな休息を取るのに適した宿泊施設として多くの肯定的なレビューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 498
    }
}